Můj nejlepší kamarád se jmenuje Adam .
Seznamili jsme se na střední škole .
On je vysoký , vyšku má asi sto osmdesat milý a dobrý , dost chytrý ale líný .
I když vypádá seriozně , on je velmi veselý .
Můžeme matematiku na vysoké škole ve měste Irkutsk a bydli na koleji .
My máme s ním stejný záliby .
Když jsem byla ještě v Rusku , . V letě on příjede do Prahy na navštěvu , a doufam že budeme travit čas skvéle a vesele .
Miluju ho .
